呀爺d科水 比一千億侵侵啦 我地頂唔順啦

好辛苦呀 救我呀爺

奶共行遠啲